<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>fairplayers</title><link>http://www.fairplayers.fr/</link><description>Recent content on fairplayers</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>fr-fr</language><lastBuildDate>Sun, 08 May 2022 12:00:00 +0100</lastBuildDate><atom:link href="http://www.fairplayers.fr/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>🕹️ Retour sur l'après-midi retrogaming</title><link>http://www.fairplayers.fr/article/retour-apres-midi-retrogaming/</link><pubDate>Sun, 08 May 2022 12:00:00 +0100</pubDate><guid>http://www.fairplayers.fr/article/retour-apres-midi-retrogaming/</guid><description>Ambiance détendue et familiale lors de l&amp;rsquo;après-midi retrogaming du samedi 7 mai 2022, organisé par l&amp;rsquo;association fairplayers à la médiathèque de Betton.
Au menu:
Bomberman à 10 joueurs sur Saturn.
Mario kart: Double dash à 4 joueurs sur GameCube.
Streets of rage sur Megadrive.
Bust a Move 2 sur Nintendo64.
Super Mario World et Street Fighter 2 Turbo sur Super Famicom.
Tekken 2 sur Playstation (remplacé plus tard par PES sur Playstation 2).</description></item><item><title>🖥️ Soirée LAN</title><link>http://www.fairplayers.fr/article/soiree-lan-party/</link><pubDate>Fri, 22 Apr 2022 12:00:00 +0100</pubDate><guid>http://www.fairplayers.fr/article/soiree-lan-party/</guid><description>Inscrivez-vous à la première LAN de fairplayers qui aura lieu le 14 mai 2022 de 19h à minuit à la médiathèque de Betton.
La participation est gratuite, mais sur inscription préalable, et est réservée aux majeurs.
Chaque participant amène son propre PC, avec les jeux déjà installés et mis à jour:
Fall Guys (peut se trouver à moins de 10€) Rocket League (gratuit) Alien Swarm: Reactive Drop (gratuit) Diabotical (gratuit) La LAN se déroulera en mode fun.</description></item><item><title>🕹️ Après-midi retrogaming</title><link>http://www.fairplayers.fr/article/apres-midi-retrogaming/</link><pubDate>Sat, 09 Apr 2022 12:00:00 +0100</pubDate><guid>http://www.fairplayers.fr/article/apres-midi-retrogaming/</guid><description>Rendez-vous le 07 mai 2022 de 14h à 18h à la médiathèque de Betton pour un après-midi retrogaming, organisé par l&amp;rsquo;asso fairplayers.
Venez (re)découvrir des hits de l&amp;rsquo;âge d&amp;rsquo;or des jeux vidéos, et défiez vos amis sur des consoles d&amp;rsquo;époque. Des Super Nintendo, Megadrive, Playstation 1, Nintendo 64, GameCube et Saturn seront en accès libre.
Inscrivez-vous sur place pour des défis et mini-tournois, sur Street Fighter 2, Mario Kart Double Dash et Bomberman Saturn.</description></item><item><title>Création de l'asso</title><link>http://www.fairplayers.fr/article/creation-asso/</link><pubDate>Sun, 20 Mar 2022 20:27:30 +0100</pubDate><guid>http://www.fairplayers.fr/article/creation-asso/</guid><description>Ça y est, l&amp;rsquo;association fairplayers est officiellement lancée. Aymerick, Benoît, Eric et Simon se démènent pour organiser les premières animations de l&amp;rsquo;asso.
Plus d&amp;rsquo;info dans les prochains jours.</description></item><item><title>Adhésion</title><link>http://www.fairplayers.fr/adhesion/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://www.fairplayers.fr/adhesion/</guid><description>L’adhésion à fairplayers est valable un an et coûte 10€. Votre adhésion, en plus d&amp;rsquo;être un soutiens pour nous, vous donnera des avantages sur certains évènements organisés par l&amp;rsquo;association.
Cette adhésion est uniquement possible en ligne en passant par HelloAsso.</description></item><item><title>Contact</title><link>http://www.fairplayers.fr/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://www.fairplayers.fr/contact/</guid><description>N&amp;rsquo;hésitez pas à nous contacter via ce formulaire, ou venez directement discuter avec nous sur notre discord.
Votre nom Adresse e-mail Une adresse e-mail est requise. Message</description></item><item><title>Statuts</title><link>http://www.fairplayers.fr/statuts/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://www.fairplayers.fr/statuts/</guid><description>ARTICLE 1 - NOM Il est fondé entre les adhérents aux présents statuts une association régie par la loi du 1er juillet 1901 et le décret du 16 août 1901, ayant pour titre : FAIRPLAYERS
ARTICLE 2 - OBJET Cette association a pour but de promouvoir les pratiques vidéoludiques via l’organisation d’évènements tels que des rencontres, des animations et des conférences autour du jeu vidéo. Elle permet aux joueurs et joueuses de partager leur passion du jeu vidéo en les aidant à trouver des partenaires de jeu.</description></item></channel></rss>